Dobrý den! Jmenujú se Adam. Dneska jsem byl na výstavě vzdelaní v Praze "Gaudeamus". Ziskal tam informaci o vysokych školách v České republice. Naučil jsem se, Jak se přihlasit a jak vypada studium. Myslím, že teď je ten správný čas, kdy musim rozhodnout, na ktere vysoke škole chci studovat. Vybral jsem VŠE (Vysokou Školu Ekonomickou) v Praze. Vybral jsem VŠjí protože VŠE je nejlepši ekonomicka škola v Praze. Bohužel ještě nevim, na ktere fakultě chtel bych studovat. Myslím že brzy vyberu fakultu. Aby studovat na vysoké škole potrebuju... udělat nostrifikace a take zkoušky z hovoru (Český jazyk) matematiky a angličtiny... Když si vyberu fakultu mezinarodnich vztahů musim eště udelat zkoušku z druheho ciziho jazyku.
